其實邊個撐 backup 佬？

係咪應該有個名單？

一次過清算